[支那01慎入] 區議會變天？戴耀廷：非建制保守估計奪300席

爭取逾半議席由悲觀變樂觀

戴耀廷曾於2016年立法會選舉發起「雷動計劃」，意即協調各非建制派候選名單，以及落實策略投票，增加非建制派候選人勝算，最終非建制派奪得約30席，議席創近年新高。

他自2017年起發起「風雲計劃」，希望非建制派在區選中奪取452席中過半議席，即226席以上，以取得特首選舉委員會中117席屬於港九新界區議會議席，影響特首人選，一旦達成目標，重要性可謂不言而喻。

他於訪問中坦言，截至4月入獄前，對達成目標感到悲觀，皆因難以覓得參選人，投票率亦難以提升，但逃犯條例一役後，笑言「我已經不用做任何東西」，因為差不多所有區都有人出選，甚至有些區「凸章」，即太多人出選，而投票率亦一定是高，因為選民將區議會選舉的意義改變，現時不是看參選人做了多少地區工作，而是純政治議題選舉，「你（政府）DQ了就找個後備上去，它DQ那一區，被DQ該區會嬴得更厲害。」

戴耀廷樂觀地指，在政治化氛圍下，非建制派選民一定會出來投票，而反修例運動必然會令投票率上升，只是計算過去在立法會選舉投票給民主派、但在區議會選舉沒有投票的選民，「只要他們出來，已經是300席」，再加上35萬新選民，大部分會登記及投票的人，相信都是非建制派，可以估計有更多非建制派選民投票。

他表示，由於區議會選舉為單議席單票制，只要建制派由5成得票下跌至3成，建制派在各區區議會議席就會面臨「崩盤式下滑」，故此建制派「雙料」議員謝偉俊亦要提出延遲選舉，「正正係佢哋驚輸！」

體重減輕了30磅

戴耀廷在反修例期間入獄，他直言在獄中對信仰、公義及法律之間的關係有所反思，「身心靈都強壯了」，因為輕了30磅，笑言「可能我的膽固醇、血壓回到正常」，亦令自己腰圍由34吋縮至31吋，「好珍惜我沒有了肚腩……要換褲」；而心靈上因為坐牢是不同經歷，面對缺乏物質環境，失去自由環境，前路不明確環境，如何可以堅持下去，迫自己鍛鍊，心靈上更強大。

獄中雖然失去自由，亦需要規律生活，但當中亦有得著。他舉例：「早上5時許便醒了，因為床很不舒服，是硬板床，5時許自然習慣適應了起身，但7時半才離開倉，6時半才開燈，5時許至6時半做甚麼好？做掌上壓，做足45分鐘掌上壓。由原先只能做數下，到我離開石壁（監獄），我可以做到10組、每組20下，總共200下掌上壓。」

他坦言，現時只服了38％刑期，會就刑期及定罪提出上訴，但亦有心理準備需要返回獄中服刑。

蕭若元：今年區議會建制派將被連根拔起!!

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

拎到六席立法會議席先算成功

所以會係咁Dq
大家準備好plan b啦

唔好燈啦

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

靜靜地贏.gif

咁撚似老衲個啲保守估計

燈神出手

衣家驚佢出狗招 拖住唔開區議會選舉

屌咪燈啦

做掌上壓，做足45分鐘掌上壓。由原先只能做數下，到我離開石壁（監獄），我可以做到10組、每組20下，總共200下掌上壓。」

都幾唔錯

叫過光復香港 時代革命分分鐘好易出事

入去操體能勁過去做gym

我預計會有大量人DQ再加上臨選前突然有人量user 跳出黎抹黑泛民及本土派 我估首當其衝係林卓廷 到時連登一定亂過亂葬岡

建制到呢刻無法, 佢地又無得出聲, 出聲都無人聽佢地講, 佢地差唔多硬食咁濟

瘋雲計劃結局泛民又屌熱狗又屌 你條仆街都係走啦

静静地贏唔得嘅

而家個政府... DQ 你二三百個閒閒地...
貼 FB 香港人加油都話你支持顏色革命港獨... DQ 完你咪提選舉呈請囉... 過得一年半載立法會都選完咯....

真心... 唔係話唔玩選舉.... 但對住呢個政權係冇得樂觀... 只能盡做!!!

選撚完先講

每次佢地搞完撐狗集會,
班狗第2日就會做番d仆街野倒佢地米

贏區議會，就會贏特首

DQ 200,300人就派2000,3000人報名

中共控制唔到特首選舉就頭痕

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

DQ 完再出新人，睇佢 DQ 到幾多次
總之投舊屎都唔投反人類派

發撚緊夢

Push，hope so，但唔好過份樂觀

佢地都識不割席不分化

DQ+削弱《人權及民主法案》嘅力度+出公開信直接同中共傾政改+香港不能靠外國，也不能靠暴力升級，要靠全港的道德反抗

唉，「和埋非」腥講人，你哋究竟明唔明點解犯民被稱作「民主回歸派」架？

真．香港人，你哋甘唔甘心反送中運動淪為中國香港內部事務？

太樂觀
我嗰區 區議會選舉長期係建制派大勝 立法會長期係民主派小勝
就算有人轉呔 都好難贏

Btw 我喺夜晚十點嗌口號 晚晚都冇人應

特9政府即刻改制囉
垃圾會都係佢地控制

區議會選委係全票制，攞到過半就直取港共心臟。仲有每區嗰每年1億，18區有一半可以控制，反共力量每年可以有9億嘅資金流

然後又一大班白票撚

「由原先只能做數下，到我離開石壁（監獄），我可以做到10組、每組20下，總共200下掌上壓。」

同我一模一樣，又係做10組，每組20下
果然石壁入面受過都係咁玩法

利申︰出到來都有keep住做

上次何妖入到多得雷動唔少 唔明今次咁樂觀做咩

屌，如果得返民建聯同暴民黨
俾我都白票啦

低能
未聽過咩叫dq?

其實區議會好重要
區議會其實係立法會前哨戰
點解咁講?因為區議員會為立法會議員拉票,曾經聽過D紅底人士講,一個區議員可以拉到3000街坊票, 如果10個區議員chur晒咁幫一個立法會議候選人拉票,佢就好大機會做到
其次,每個區如果民主派區議員過半數,果一區既區議會主席就會歸民主派,咁樣區議會先可以討論番果一區既街坊真正同佢地有關既議題
最後而最重要,就係區議員佔特首選委會10.25%,即係123票,除左6票係超級區議員,其他117票點黎?係由相應地區的區議員互選產生,基本上即係話,只要民主派係每個區都過半數,咁果117票就會比晒民主派!!!!
117票差唔多可以推走到當年777, 689已經收左皮啦
所以區議會到底有幾重要你知道未呀

冇咩可能 大把傻西老人 仲起老人院訓緊教

投票日先出來on99咁

去得選，個PROFILE乾淨D咪得囉

當議員係牧師、社工、記者就得
佢地可以係自己人，
但唔好諗佢地會幫手打畜龍

問題有人鼓吹係老一輩泛民都白票

唔好輕敵
唔好係政綱比位政府入去dq你

靜靜地贏唔得架咩

係 如果港九同新界都過半就可以拎曬117席選委
上屆泛民大勝既選委界別最盡可以拎到300幾票
加埋區議會可以接近500席

佢dq 就投票日 陪你投

睇吓對家已經用緊Facebook收集大數據
留意吓啲新開嘅page
藍絲有飼料
同樣對家都比緊飼料黃絲

佢嗰種樂觀真係冇人學到

我建議要選個班人既fb 同 ig 真係要乾乾淨淨

除時講句黑警死全家 都唔撚俾你選

DQ

仲有個中共選舉辦事處

咩區

又選舉
關你撚事咩

搞入倒閘既手足 界爆你班飯民票攬炒啊

唔好講選舉住啦 我哋係爭取緊體制嘅變革
贏到選舉有咩用 制度不公都係改變唔到

全部DQ

戴妖咪燈啦

黃金時代幾時到

想問下如果我果區得一個建制選既話我張票係咪無用

DQ都未最驚，一陣假選舉

由戴生把口講出嚟我覺得會燈......

唔想罷工/罷唔到工/覺得罷工都係集會冇乜用好on9嘅同我入嚟，我地討論下有咩可以做

大家無謂再呃自己話我地嘅抗爭係正常

點解唔可以並行
體制內既抗爭先最威脅到政權

戴教授你始終是理論派，輕易低估中共的能力。

乜撚非建制呀

泛民就泛民啦

露出一副雷動食相

捉返佢入去啦

太樂觀, 區議會選區太細, 睇下你好唔好彩, 中邊個區, 好多投返自己友, 拎1,2千票夠嬴, 你地真係太樂觀, 你知唔知泛民佔緊區議會唔知有無20%, 想嬴到pk真係難如登天

推👍🏻👍🏻

一出黎又諗住雷人
唔撚再信你

差唔多係時候, 麻煩啲有意參選嘅人清下佢地社交謀體訊息

做到10組、每組20下，總共200下掌上壓
屌你我而家都未必做到

its over

靜靜地...唔該

咩係非建制？民主派or 本土派啊

狗: 邊個報名參選即係有份暴動, 拉得

咪天真啦,廢老而家只係唔敢出黎也文也武炸,佢地唔係死咗呀.投票就會見返晒蛇齋餅糭威力.

驚蕭生燈 不如驚5毛瘋狂分化仲好啦

其實你知唔知點解過去區議員，保蝗狗會贏？

唔係保蝗狗鐵票多，而係有成100個位無人參選，另外好多人視區議會睇地區蛇齋餅供應，而唔係政治理念。

如果填滿晒所有位，連同改心態，只投政治理念，保蝗狗會慘敗

同時變左中共掌控特首1200席大減，隨時輸埋過半數控制權

唔好撈亂立法會，同區議會模式

咁好老實，
搞抗爭唔樂觀，
應該好早就抑鬱死

諗多左
人地777票贏就係話你知佢地好撚團結
減左都仲係過半 想做造皇者唔洗發咁多春夢

好撚柒嬲架喎。
死政棍
選擇有撚用我地14年出尼做乜柒先？

最主要政府將d區既劃分，
有利建制派贏

收啦戴妖

都唔知會唔會做埋假票，香港已經成個中國咁樣

靜靜地贏唔得既

有返立法會投票率已經夠啦，假設每區有人選

佢出黎既作用就係鳩up?

推

大西北私樓區
廢時自爆

應該諗下點樣唔俾人DQ

我嗰區每次都有人嚟挑戰
不過次次都大敗

到今時今日香港做假票可能都未必係奇事，唔好咁老定

血債票償

到左依一刻重投土共走狗票你真係唔死都無用

又風雲計劃

留名等睇點票票站被衝擊

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」

希望係咁
利申：九東撚表示觀塘藍田建制近期已發動多次蛇齋餅傻活動 但仍然未有好多未建制參選嘅消息

做緊野啦巴打, 歡迎入GROUP

你見gphone 都大隻左就知la

佢返入去繼續練，有普選先再出返黎
唔好係度燈啦

唔駛理佢！香港唔需要班賣港舉手機器，條數係要找既

我覺得唔多樂觀
唔計DQ，仲有好多紅區係好難打，素人或者泛民吓吓輸成千票，況且區議會主打民生，中聯辦大把資源放係啲地區樁腳，齋打反送中好易輸，03年七一效應過後泛民係輸到仆街，可以見到嚟緊區選好難打，300席太樂觀。

睇番上屆泛民贏既界別
你見會計界 建測規園界 醫學界 工程界泛民都拎到一半以上 但無拎曬
而選委都係全票制 即係泛民搵到人選既話 有機會可以拎多34席
而上屆泛民都開始選文化界別 拎到區議會117席好大機會過500席

燒山唔好再講喇屌

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

到時事先起定幾毎廿選舉主任底
再怒推文宣，一旦DQ就引用香港人權民主法制裁佢
我諗選舉主任寧願辭職都唔敢得罪美帝

唔好太樂觀

靜靜地.gif

當然真普選係最終目的
但係未爭取到之前係咪就咩都唔做呀
117票唔係一個少數目
而且區議會對立法會都有一定既既影響力
唔好用投左都冇用黎合理化自己唔出黎投票

我支持咩都做
但唔洗幻想會郁到CE election

二百下掌上壓，好勁

場波都未開始就gel定

隨時會好陰濕咁 贏咗先DQ你
俾建制補上

再絕d 成個選舉壓後

認同，留名

我都係